700打氣區

利申: 買咗正股同long call

對沖都唔識做?

見底啦

筆兄，何出此言

聽日再咁跌要jump了

再出post跳都唔掂..

安慰下一眾股東
向下我睇185 左右

其實睇月線圖，未hi到20天線無咁快彈，重有得跌

月供中

Sad but true
非科學計法：高位220跌兩成左右
我悲觀睇176係底

利申 有貨忍一忍！

加油打打氣

好博bor 師兄

你都幾極度睇好喎

累了 不了

等深港通，強國好多人想入700正股，對沖自己係QQ同微信既消費

升呀

QQ牛苦主

事實係深港通開通日就跌

下地獄吧

穿一穿190又上一上

唔好望啦
190穿就穿硬
但係就我睇黎唔會再跌好多
186-188左右啦

D long call 越來越唔值錢

covered call la